(上網)赤柱馬坑邨,7月到期

用緊Pccw 500 mb,赤柱馬坑邨,7月到期
歡迎報價
tg:jj168168

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale